以後罷聽張敬軒監製兼曾鈺成家人JohnnyYim所有作品

『Johnny曾為樂壇恥辱譚詠麟入行四十週年於斯洛伐克灌錄的大碟「銀河歲月」也是由Johnny負責監製和編曲。』

Byebye

原來係主席繼子

係，15年試過酒駕 真係好有前途

who is johnny

屌 原來酒駕 咁死全家啦 酒駕同吸毒一樣賤

佢之前啲story已經講過好多野 不過無Cap低

佢今年幫歌手編曲監製嘅作品， 大家識做啦

hello sorry offtopic
你仲有無容祖兒8月23號 $980 Row 1 & 2
有既麻煩tg 我～ 我有意～

thanks!!